有冇人出到街嘅性格係同響屋企嘅性格唔同？

例如出到街好斯文返到屋企就好暴躁

係
唔係

出街閪面閪到返歸